[置頂]文宣同和理非可以入泥睇下

首先小弟第一次開post既希望可以幫到大家，依家返緊實習係一間IT公司泥既，冇意間就認識到區塊鏈依樣，我簡單講下佢最大既兩大作用係可以政治敏感既野放上網唔驚會比河蟹左仲可以大規模咁宣揚出去，同埋第二可保留內容既真實性唔驚比人惡意修改，就例如好像之前元朗一樣直播影到警黑係祠堂入面講數，但係直播唔夠一陣facebook就突然消失左最重要既個幾分鐘片段，而我依家講既區塊鏈就可以避免左依啲類似既事同可以提高個可信性同埋唔會比人修改到個原版，同埋就算比人封左，但佢好似BT咁只要仲有一個種係任何一個server內，你都仲可以搵得返泥睇。

大家可以了解下區塊鏈係咩。

依家我返緊間公司搞左個叫 i612: Lennon Wall on blockchain 既網係拎泥放相，咁佢係要用Metamask泥比錢既，不過講明先錢唔係我地袋既，啲錢係比區塊鏈礦工既費用泥，同埋都唔洗太多錢，我試過放張圖都係用左0.02左右既美金。

大既係咁樣放左上去之後

最緊要既係有晒幾時影既日期同埋有條計左既key比你睇佢係真相定係比人修改過既相，咁就可以避免左會有fake news既出現。

光復香港 時代革命

補返條link比大家